我警告你班友睇完Joker 咪撚代入香港

Joker=真暴徒

出trailer個時已經代入緊囉喎

ching你唔好再早啲講

咁咪另一個囉：dynamite, gunpowder, and gasoline!

喂喂 Joker真係暴徒黎 你可以同情佢 但唔可以原諒佢 你可以睇埋漫畫 就知點解唔可以原諒 正如可以同情黑社會同狗 但絕對唔可以原諒

honka honka

呢套電影同漫畫兩回事嚟

唔會啦我不嬲都係蜘蛛俠

我知 漫畫某一章都有提及 joker真實身份 其實都有幾個 可能每個人都可以係...

師兄快啲走
連登仔個個打晒飛機

v煞點睇

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

Joker係被逼至真反社會報復人格黎 係政府想抹黑個類
香港人做緊既野係違法達義 千其唔好代入joker

v煞係違法達義 挑戰極權 無問題的

好心你地班人路好咁中二病

如果真係有Joker
我地只係塞個炸彈係個肚入面嗰肥佬嚟

真心驚有人扮joker出黎

千其唔好
真係會搞死埸運動

殺人犯嚟，好痴線嗰種

我解釋下joker係一個有缺陷既人
人生同工作上充滿不如意 佢想做一個成功既小丑帶比人歡笑
但結果佢既缺陷同埋能力不足令身邊既人都覺得佢係個痴線佬
最後佢發現只有破壞社會先令到佢得到真正既認同感
令社會恐懼佢先係真正既表演舞台
套戲仲有其他細節不能盡錄

joker係真正既反社會報復人格 可以理解但不能原諒
佢最後覺醒既係恐懼同破壞先係佢真正既表演舞台
而香港人一直表達既野係違法達義 公民抗命
希望大家唔好扮joker出黎

我已經想像到藍絲會點用呢套戲黎抹黑

講得啱， 如果有人扮joker嘅話就玩完㗎啦，尤其喺美國呢一套戲本身已經好敏感

真 覺得我有道理既希望非p牌修飾一下篇文之後出一出

講清楚啲攞佢嚟做標誌個班先係暴徒

沒有暴徒，只有暴政
Joker不是暴徒

但而家係向呢個方向行緊
連登仔有份煽動

黑警先係JOKER
仲記唔記得佢地舉槍嘅笑容

絕對認同

期待有呢套風格嘅新版蝙蝠俠

呢套裡面既小丑只係一條為所欲為，無理念，無藥所以病發既精神病人，佢做嘅所有嘢都係出於個人私慾，利益
無錯個背景係幾似香港，體制嘅不公不義，社會嘅壓迫，貧富懸殊等等
但我地唔係純粹發洩不滿情緒，而係要改變現狀，追求自由，公義，民主，制度嘅進步，所以咪攞黎同我哋嘅義士比

佢本身都只係一條反社會痴線佬

Gotham 既 Joker 只有一個
亦只需要一個

推

Joker = Antifa
Antifa = pro-China Anti-US
佢地係我地敵人黎

黑警先似 Joker

push
joker 係反社會
我地唔撚係

屌 咪講左唔根漫畫囉

有人扮Joker 都只會係cosplay形式
你估真係會出到電影咁暴力咩

就算真係有人做左
你會追隨佢咩 你咪又係即割

核爆都唔割 只係口號
抗爭型式只停留於口腔
慳d啦 香港人 輸撚晒喇

連登仔係Dark Knight
黑警先係Joker呀!

我地係Hunger Games啊

咪撚代入Joker

要記住我地係size=6]Hunger Games[/size=6

size=6]Hunger Games[/size=6

size=6]Hunger Games[/size=6

size=6]Hunger Games[/size=6

好撚重要 要講3次

將自己同恐怖主義扣上關係

唔理跟漫畫定電影，joker嘅壞人形象咁入心帶出嚟嘅訊息實負面

連扮咩都要諗人地聯想D乜
你諗下你自己個腦係咪已經開始自我審查
你既人生係為左其他人生存?

岩呀 話自己係isis 為真主而戰丫嘛

首先 我覺得睇完Joker代入香港個D人係ON9既
如果係香港
個差佬係地鐵開左槍隊冧左條友
其他乘客會唔會好似套電影咁合力打柒個差佬?

我相信唔會 個個只係會慌忙走避
然後到安全位置大叫:黑警! 黑警! 黑警!
再係夜晚搞集會悼念,唱歌,嗌口號
仲有最後唔會有人開車撞狗車 救主角

就算有人扮Joker 都只會係cosplay形式
立左蒙面法 個個畫晒JOKER面又點
你咪又係和理非 得個樣 你估真係有人會殺警咩
扮isis 唔通你又會真係大嗌 真主偉大 攬住黑警炸咩

同恐怖主義扣上關係睇得自己咁高

你呢啲人真係無信念 正邪不兩立呀

[正視聽][推到落畫]JOKER絕對不可以代表香港抗爭者

義士係batman, 警惡懲奸，邊個再話係joker, 就係抹黑

你冷靜少少先我有講電影係跟漫畫咩？我只係講 漫畫既嗰一部份提及既內容

笑死，拎虛擬人物同真實存在既人黎比較

有蝙蝠俠唔做 做小丑？

上次機場打人都核爆都唔割
如果現實有Joker殺警肯定都唔割仲變人民英雄